如果韋小寶性格套落張無忌身上就神劇

咁多條女都唔撚食，你條on9仔

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:

今日（5月11日）星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

其實點忍 唔洗韋小寶 我都頂唔順

點令四條女共存？小昭一定得但趙敏同周芷若點掂

咁佢唔會練得成九陽神功，可能寒毒死咗，就算唔死，都唔夠實力打光明頂，做唔到教主係冇女埋身的。

唔做教主 都起碼食到蛛兒小昭同周芷茹啦

蛛兒剩係鍾意高傲嘅小無忌，厹小寶佢唔會理，周芷若比滅絕教完明顯港女咗，未必一定受；照計小昭應該係最有可能受媾，因近似雙兒咁格局，不過冇九陽神功未必觸發到光明頂秘道/大挪移等媾女任務

食胡青牛老婆都得

食不悔

條友根本係條條女都有機會食到

第一個就食咗紀姑姑先啦
小朋友幹大姐姐

夫目前犯

趙敏同芷若應該都可以，小說最後有段話佢兩個手挽手，並肩行出門口，唔阻無忌開會。
光明左右使班人睇到O咀

蛛兒道：「爽爽快快的說好啦，怕什麼？你要說我不過是自己單相思，是不是？單相思便怎樣？我既愛上了他，便不許他心中另有別的女子。他負心薄倖，教他嘗嘗我這『千蛛萬毒手』的滋味。」
殷離怒道：「是爹爹不好，我才不怕他呢！他為甚麼娶二娘、三娘？一個男人娶了一個妻子難道不夠么？爹爹，你三心兩意，喜新棄舊，娶了一個女人又娶一個，害得我媽好苦，害得我好苦！你不是我爹爹，你是負心男兒，是大惡人！」

真係娶幾個晨早比殷離殺咗啦